發現呢幾日多隻五毛吹捧深圳超過香港

呢排又有咩事要發生

張委員長既說話，班狗豈敢不從

依家睇到cctvb 原來又係配合中共 港共